[727]不要說成立獨立調查委員會，請說重組警隊

不要說成立獨立調查委員會，請說重組警隊

警黑勾結，警方無專業性，學堂洗腦，休班警問題，過份武力等等，已經曝露出警隊的問題不是只能夠由獨立調查委員會去解決，唯有從零建立，重生建立一支為香港人服務的警隊，才能完整解決問題！

不要說林鄭下台，請說光復香港，時代革命
一日由中共揸旗，一日個特首都係咁既樣，唯有真普選，甚至獨立先可以解決到呢個問題！如果獨立尚未咁得民心，不如說光復香港，時代革命！

不要說燒人祠堂，請說打倒元朗黑社會
爭取民意，唔多講

不要入元朗食花生，請再次宣傳臨時立法會，甚至是臨時政府宣言
上環個陣俾人side track，唔緊要我地讀多次，今次要加埋警黑勾結同中共指使落去，一齊打！
只要講咗，全部新聞頭條都係呢個宣言，就可以拋番個波俾政府，到佢地頭痕！

不要割蓆，請說疑似白衫黑社會搞事
一日未Fact check到，一日都未知真相。唔好因為敵人俾人搞就自己入自己數！當然我地又唔好咁老定，加個警隊專用術語疑似落去就fit哂

推

不要說元朗事件，請說元朗恐襲